有心理學家或者心理醫生出嚟講野未

幾時先會有心理醫生出嚟話呢班狗唔再適合執法

路西法效應

警隊好似有心理學家

文宣角度— 從香港、自己人出發宣傳